有無手足呢d天氣出街，心裡面只係想快d返屋企衝涼

開始明白靜香的感覺

頭先四點出去，好涼爽wor